694巴士停咗

後面嘅人話有陣羅味

車長落咗車傾電話

好急屎 對唔住大家

阿爸阿妹笑到仆街

啱啱下一班車接咗我地,平安無事

睇標題以為cut 694